【32台開始奶共】連「黑警死全家」都mute聲！

上水和你shop直播，一有「黑警……」，就mute聲

港台都守唔住，要跪了。

好驚俾狗咬而慢慢變返港豬嘅唔該入一入嚟

仲睇？？大氣廣播得肯定有自我Censor交心啦！！！

睇真相直播就用App《港人話電視》啦！！！

三毛勿回

會員「通街都係處」成名作，叫人唔好舉美國旗，美國人唔鍾意。

有無人有留意？

和你shop 無問題
今日係d 便衣狗發作先

係黑警無紀律, 佢地拎住金牌, 亂拉無後果
無人制裁佢哋
係制度問題
所以更加要強調解散警隊 黑警死全家

佢地唔用強權, 佢地就會輸
佢地呢d 係垂死前掙扎

有無人留意到呢個改變？